聽日係咪上環？完全冇人講

元朗風頭火勢緊嘛
search上環然後搵相關post啦乖

我知，想叫人出去姐

仲需要講？
聽日自動埋位架啦⋯⋯
今日連時間地點都冇約實過
仲唔信香港人